荃灣手足小心！！！

有大量狗車向荃灣方向行緊

「軍師」我唔想同popo打，長梯棚架攻城得唔得